勇武做左好多日頭條，聽日頭條留俾和理非好唔好

西環大批防暴戒備，現場不見示威者。

支持